真。旺角要人！

請支持8.3 旺角再遊行

遊行流程如下：
下午
2:30 起點：晏架街遊樂場集合 (棕樹街出口)
2:30 - 3:30 : 晏架街遊樂場集會 (嘉賓演講)
3:30 ：出發遊行
途經：最終遊行路線待警方發出不反對通知書後公佈
終點：櫻桃街公園外

#8月5日我罷工